反對陳茂波既市民全部都係港獨份子，係漢奸，走狗，賣國賊

你攞開綜援？

香港人也是中國人，所以有義務無條件支持特區領導人

港獨廢老廢中